Police wanna "celebrate" on Chow Tsz-Lok's death

P牌想推但推唔郁

美國陣線要人呀!!! 有冇識人呀??

Twitter: #StandwithHK, #BoycottChina and #HKPoliceState(may differ in capitalization)
Reddit: r/HongKong, r/China, (occasionally) r/worldnews, (sometimes) r/publicfreakout
These hastags and subreddits provide vital information on Hong Kong protests.

up1

that's HK's famous HKRP (RIOT)

up2

PUSH

CHINA
- Completely withdraw extradition bill
- Holistic withdrawal of unjust charges
- Independent commission of inquiry
- No riot labeling
- Authentic universal suffrage

C.H.I.N.A.
Five demands Not one less

ridiculous